覺唔覺 去PARTY房要自己執番個場好撚ON9?

屌那星
家陣無撚比錢呀
比撚左錢 就係買服務嫁啦
家陣我玩完
唔係拍拍屎忽走人
仲要同你執撚埋個場
咁請你地班STAFF番黎做乜鳩?
做埋你個份?
屌你老母
你有冇見過去唱K 酒店 要自己執番正個場呀
ON撚9

要執番個場不如係自己屋企玩

同意

唔係個個屋企都咁大架嘛

party房on9先會去姐 是但啦

你去開邊到咁撚巴閉呀

食物嗰啲執一執 其他佢搞

次次玩完都dum五百蚊係枱當清潔費

屋企都好過party房啦

人地住公屋 同老豆老母迫

咁唔使請人啦
又唔係隨地賴屎 汁乜春啫

你住咩私樓住到可以十幾個人係廳

吓 邊間要自己執返咁on9

人地唔識收按金？

其實香港地真係好多人屋企1000呎以上

笑撚死人咩你問呢句
你都係比心機
係Party Room執返好間房啦

自己search 香港人均居住面積